[金像獎]楊受成=英皇，英皇同東方咁fd，點解唔報黃秋生拎金像獎？

楊受成「經濟援助」秋生，但自己d報紙就唔報秋生，好亂呀